拍咗拖仲要男朋友自己打飛機係咪好衰

有親戚住佢屋企附近 好驚上佢度嘅時侯會俾人見到 所以成日淨係可以send相俾佢自己打 係咪好唔盡責

男人老狗怕咩
未上去幫佢整水喉囉

真絲呀屌

兩個互打囉

叫佢去你度

爆房

格劍

屋企長期有人

好衰囉 我日日幫佢打飛機啦

有冇推介

我都唔想嫁

真係好唔盡責